大家相唔相信終有一日會有人拆法院

我當然唔係叫大家而家走去拆法院
但大家相唔相信終有一日示威者會頂唔順執法不公/紅官
走去拆法院?

相信
唔相信

邊個拆就即割

遲下直接攻監獄

唔信, 多謝

我就射核彈都唔割既 但首先割左你先

圍票站，炸法院呢ｄ就算示威者冇打算做
港共都可以請臨時演員黎做

示威者自發呢?

係都攻狗屋先啦 根據烏克蘭既劇本

睇嚟都有唔少人相信法院會被拆

拆法院令義士一世出唔返黎比狗折磨，邊個拆死邊個

即割！
一攪法院，冇晒國際back up, 玩撚猿

問D 咁既問題，想帶風向引人去拆法院?
咪撚推呢D post

相信有呢一日，而狗會唔出手，再話我地破壞法治

你咪等兩個鐘之後翻嚟睇結果囉
阿吱阿咀

睇情況，9/10決定

實有啦
呢度好容易帶風向
係咁講話香港冇法治㗎啦法治已死㗎啦有法院都冇用啦

但係拆法院前係咪應該拆左狗屋先

我純粹想調查下唔拆得法院呢個論調係打手吹出嚟定大家真係咁諗啫

梗係唔拆得，仲有千幾二千人等住上庭，想佢地重判？

拆狗屋咁咪即係自殺 拆法院係戇鳩啫 國際戰線即時死亡

直接收鳩個紅官皮咪得
點解咁鐘意搞死物

一人做事一人當
反對拆法院

唔好再推呢個，鬼到

鬼

不過未有人攻

lai

18區一齊攻
然後攻巴士底監獄救手足
(根據歷史)

此post最後一個留言 唔好再推

邊個夠膽拆法院
完全係倒米
即刻割席無情講

拉

而家點睇?